因為唔係處比bf飛 但臭又要屌

屌你老母臭閪
自己都有過唔少sp呃過唔少蝦條啦
仲想要個處女女朋友
重點係未搵到下個受害者又要屌住先
臭你又屌
再重點係 我又肯

大家各取所需姐

臭雞

高質回覆

垃圾
係指2位

樓主聞過自己個閪？

屎眼點睇係咪處